如何對付速龍

P牌慎屌

速龍小隊基本上都係十幾個沖埋黎捉人，佢地一沖大家都怯，一怯就散，一散就有人落單，一落單就有人俾人拉。我建議佢地沖向中間既義士既時候，左右兩邊既人應該向左右兩邊退唔好向後退，中間首當其沖既就應該向後退，咁就會變成左右兩邊既人夾住左中間班速龍，呢個時候一定要還拖，還拖，還拖，搶GEAR，搶GEAR，搶GEAR，還完拖或者搶到GEAR就要一齊退後，要避免班防暴沖上黎救速龍，所以要做得好快同好有默契。以上建議實行起上黎難度真係好高，一黎無受過訓練，二黎無人指揮，三黎真係怯，所以最好真係避免落入要留守既情況。

最後，光復香港，時代革命

推

最重要唔好一俾狗衝就退 仲有d點都堅守既前線就會即刻俾狗圍

有tg都唔好後退，後退食得仲多煙，要向前行

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［重開］全 港 性 大 罷 工 ！！！！

打佢地老味！打到佢地唔敢衝

要突破心理關口，突破唔到要盡快撤離

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討